黑警幾時先明

其實班狗官一次比一次比黑警加大權力，就係想你地出事，等緊你地斷手斷腳，等緊你地有人死，最終目標，就可以啓動社會信用系統。

醒下啦

［純紓發］我們缺乏了什麼？